真係好想你班警察入黎睇下

究竟你有冇諗過啲人仇警到咁既地步係因為咩
係因為你為左2萬幾蚊一個月走出黎同市民為敵
問心一句你唔做警察真係冇出路咩
唔好同我講你做警察係為除暴安良
係除暴安良既點解槍頭係指住市民而唔係指呢個政府
我夠膽講你企係市民果邊唔會有一個示威者會打你
而你為左2萬幾蚊甘願與市民為敵既話咁我覺得你連狗都不如
冇暴政唔會有暴民
呢班暴民真係咁想打警察咩
呢班人真正想打既係呢個腐敗既政府
我真係好想你地諗下未來緊要定係你果2萬幾蚊緊要
講真辛苦小小做工程都搵到咁多啦，仲要唔洗比人屌老母比人叫警犬獅子狗
有良心既你試下企係市民果邊睇下有冇人會打你
你唔打人人地就唔會打你，你幫人人地更加會支持你
你驚冇左份工？出面大把工可以搵得更多啦，只係辛苦小小就換返尊嚴咁唔係仲好咩

唔好意思阻你少少位
我打咗份聲明俾721嘅義士宣讀
希望各位巴打可以入嚟幫手改下

=========================

721衝之前應該要搵人開記者會

=========================

【我冇嘢講2.0】有人冒警！

有人冒警！你扮警察涉嫌冒警及傷人涉嫌藏有攻擊性武器我地行使公民逮捕權

推post時幫手廣傳有人冒警！
被動變主動

我無嘢講